屌你老母一起身行動Post又沉咗

3點呀！尖沙咀鐘樓 至深水埗運動場

不過我建議大家可以諗定Plan B起點地方，上次101黃大仙未開始就被班狗圍咗個集合地點，搞到大家要不停問邊度安全去，大家唔可以放鬆

自推